仲記唔記得日式麵包王

佢首op同ed都好正 個陣仲睇tbb

可惜漫畫暴走左

世界上有英國麵包

德國麵包

法國麵包

我黎個係識唱歌既包！

記得

補返條ed先

但係就冇日本麵包

女身之手

太陽之手

女角又正

呢個故事

啲反應仲誇過中華一番

既然係咁就要搵人創做出黎
先Wo Ching

世界上有紅豆飯、炒飯、天津飯
但係就冇美式飯
既然係咁，就要搵人創造出黎
呢個故事，係講述一個擁有北極之手嘅少年湯姆古爾索
係點樣用美國人嘅手，創造美國人嘅飯
令世界矚目嘅美式飯誕生啦

首OP真係好好聽

摩納哥篇好好睇，根本係小丑的一生

我都覺

最好睇既飲食動漫
食戟無得比

美式米飯王

爆炸頭真係好好笑

個作者畫女主本子

好撚好睇
之前先係youtube重溫多次

OP係依首WO

最鐘意冠茂

冠茂鍾意黑柳

嗰陣第一次聽日式麵包王OP個感覺係，終於有一首動畫OP可以匹敵棋靈王。

果種劃出新天空既感覺 我第一次聽當場

傑特

好正號動漫

seed呢？

屌你聽到想喊

月乃

月乃個形象重係好深刻

漫畫後期個一幕真係屌晒老母

雖然有見過不過無追漫畫唔影響

動畫都有

佢地。。食霸王餐

我覺我食戟有D抄佢

得

依個每次出都好笑

係咪甩頭髮

佢首op一聽返真係會起雞皮
點解可以咁撚正

睇完呢個post
係youtube重睇緊tvb配音版

睇到扯晒旗

個尾咁爛好似話係編輯逼作者繼續畫
所以特登畫爛佢？

小丑先係主角

要我講幾多次都無所謂
因為我係小丑囉

tom cruise北極之手

你話咩話？！

印象中河內有集扮石像點知急屎笑到仆街
月乃同夢尼卡都好撚正

喂 呀亮 仲記唔記得我呀

D 反應真係好好笑

永遠望住鏡頭嘅男人

電飯煲日本麵包

個衰樣望親都好想笑

日版好聽d

棋靈王既歌真係無得輸 op 同ed都好好聽

黑歷史黎 我當佢無存在過

月乃味面包

每次聽op都好期待呢個shot

ANY LINK SHARE?

並沒有
不要瞎掰好嗎

搵到了

個麵包好味到食完會死

最on9 小丑食到穿越時空

呢鑊真係笑到肚痛，返緊工好難忍

上天堂，超越時空

我都係